[活蛇沒有告訴你的事]C羅連續兩年無緣歐冠四強，如今收到壞消息，9年前恥辱紀錄再現

在19-20賽季的歐冠比賽中，C羅所領銜的尤文圖斯隊表現不佳，斑馬軍團在歐冠16進8的比賽中就被淘汰出局了，里昂隊力壓尤文晉級到了四強。隨著尤文在這賽季的歐冠中被淘汰，C羅率領的尤文連續兩年無緣歐冠四強。現在，在歐冠爭冠中屢屢碰壁的C羅又收到了壞消息，這令C羅感到恥辱。

因為在歐冠的比賽結束之後，歐足聯官方公布了歐冠最佳23人陣容，結果在這份名單中，尤文0人入選，其中最有實力進入這份大名單的C羅也沒有入選，這令不少支持C羅的球迷感到有些遺憾。

因為隨著C羅在本賽季的歐冠中無緣最佳23人名單後，圍繞著C羅的9年恥辱紀錄再次出現了。據統計，C羅上一次未能入選該名單是在10-11賽季的歐冠中，也就是說，這是C羅近9年以來，首次無緣歐冠最佳陣容。

總結這份名單中的球員們的表現來看，迫使C羅無緣該項名單的最直接因素還是因為斯特林的存在。因為在最終的23人名單中，無論是萊萬、格納布里、內馬爾還是姆巴佩，這都是C羅所無法擠掉的球員。

最後的梅西也是歐冠八強得主，並且他有3粒進球以及3次助攻這樣的數據。斯特林雖然也跟隨曼城打進了歐冠八強，且有6球3次助攻這樣的表現，但是斯特林在面對里昂時的表現真的不敢恭維。

因此實際上，將打進4粒歐冠進球的C羅所擠出23人陣容的球員的確是斯特林，這是令C羅十分沮喪的事情。

要知道在加盟尤文之前，C羅曾率領球隊奪得了5次歐冠冠軍，拿到了7次歐冠單賽季最佳射手，且是歐冠歷史射手王以及助攻王。但是現在，雖然C羅依舊是歐冠中進球最多以及助攻最多的球員，但是C羅並沒有再拿到過冠軍，最多進入了八強。

並且在23人大名單中，都沒有了C羅的名字，這使得C羅的能力遭到了外界的普遍質疑。很顯然，在加盟尤文之後，團隊榮譽以及個人榮譽都在進一步減少的歐冠之王C羅跌下了神壇。

今年c朗係差左好多既
利申百年朗迷

活蛇沒有告訴你的事